RYZEN List求評

CPU
AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2729

主機板
ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX
$749

RAM
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
$940

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449

SSD
KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$775 SALES
$820

機箱
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$299

散熱
Corsair Air Series SP120 LED White High Static Pressure 120mm Fan
$108

總額: $6129

HDD諗住用舊WD 1TB
顥示卡用舊張750TI頂住先

rysen同老母板 係咪support到3200MHz ram?
ram隻牌子/型號有冇伏?
450W火牛日後上1060/rx480頂唔頂得順?
個case fan其實係咪多9魚?

求屌醒

CPU
AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2729

主機板
ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX
$749

RAM
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
$940

火牛
Cooler Master V550 (Modular 模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-550-AFBA-G1-UK) HK$ 700

SSD
<SSD>Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 750

機箱
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$299

散熱
Corsair Air Series SP120 LED White High Static Pressure 120mm Fan
$108

total:$6275

冇記錯就兩條RAM ok, 四條就會降頻
最好有心理準備可能只行到2666

RAM牌子冇意見

450w 我認為夠頂1060/480, 但一定會有人話要加碼，呢層自行決定

case fan純粹有好過冇，正如cpu 60度定50度你用緊都多數feel唔到

1700冇onboard display 喎
Ram最好唔好玩2666以上既住
上網有人一用高hz ram就壞板
牛你買左一百火都係一百蚊
假設你未來有機會換1080 等級既卡你要換牛
不如升埋啦 除非真係好手緊

自膠 原來你用住舊卡先

450w1070都夠喇

我都用買左Ry 7 3. 0Ghz, + B350 plus. 用左一日。 不過我唔識點較ry 7個 wraith spire fan 個led轉色，依家剩係得紅色。

我見網上話佢可以跟cpu溫度轉色㗎。 排左好耐網都搵唔到解決方法…

我第一次砌機，第一次Bios機搞左勁耐。滑鼠鍵盤郁唔到，最尾比我係屋企搵到隻PS2頭先安裝到window..

巴打用咩ram?

我係klevv 16gb(2*8) red led

rysen同老母板 係咪support到3200MHz ram?
yes

ram隻牌子/型號有冇伏?
I quite like it.

450W火牛日後上1060/rx480頂唔頂得順?
Yes, just enough

個case fan其實係咪多9魚?
靜、型、防震，個人喜好冇標準答案
如果你問必須與否，唔太需要，因為Sharkoon VG5-W(Blue)藍光機箱 已包兩前一後風扇

“case fan純粹有好過冇，正如cpu 60度定50度你用緊都多數feel唔到”
Or just upgrade your cpu fan. Not so sure about the weather in HK right now, but I suggest cpu temp should below 45 degrees in hot summer when the computer is not using.

"1700冇onboard display 喎"
He has a graphic card, but a big deal.

"Ram最好唔好玩2666以上既住
上網有人一用高hz ram就壞板"
As it states in their cpu's website, 3200(O.C.). Your saying is possible.

I forgot the name of the app, but you can find it from your motherboard installation disk. Install it, then you can change the color there.